【聲之形ＭＶ】《聲音有表形嗎》原：恋をしたのは 【粵語版】

歌：

LIHKG巴絲大家好
上年睇過聲之形漫畫一直覺得幾有意義
估唔到今年會出電影版
所以都嘗試填首歌講下閱後感
希望路過嘅巴絲得閒都可以聽下

主唱：甲乙丙戊
混音：Herman Wong
填詞：挽歌之聲
原曲：恋をしたのは
原唱：AIKO

心窗之下 聲音有表形嗎?

要把冷笑話贈給你
掌控咬字方式與用氣
偏感到 論說得不似預期
寫滿破舊筆記
許下願望清洗一臉嬌氣 無是與非
一朵薔薇 隨蔓藤爬升在風光旖旎
無完美 誰嫌棄 留個壞印記

瓦上霜滿倒 無邊雪路 人自掃
影子可跟我共舞 身邊空一吋淨土
孤芳再自賞也好 藏起憤怒 無路訴
聽不出天氣預報 原來算異數

想要放下筆記
抬起笑臉默默演出每段戲
多響往 世界的光怪陸離
想探索快樂隱秘
收拾憾事端出一臉朝氣 翼拍起
飛出屬地 橫越藩籬都不需顧忌
凡人似我 旁人似你 結集勇氣

愛恨的領土 環山有霧 曾遇到
交叉的咀臉互訴 手把手跟你問好
孤島再自封也好 晨曦引路 雲密佈
聽不懂天氣預報 由你預告

心窗之下 聲音有表形嗎? 有色調吧?
纏繞於耳際的韻律似畫
強笑跟怒罵 竟把世人同化
我聽見嗎 真假

我未管畏高 昂首闊步 無煩惱
煙花儘管會盡耗 怎麼可一躍定稿
假使我目空 太早 循天引導 還未老
星空中可有懷抱? 甜言也未吐

多謝小抹香鯨巴打支持.
巴打睇左套戲未

把聲好好J

your mixing carry us

講依啲唔幫你推

自力慢推

正野

把聲真係正野

挽哥
無丁巴打

聲之形真係好撚正
btw 皮已正

多謝夕夕入黎支持me

多謝巴打正評
平心而論...係好過你的名字.

套戲個名已經令我打冷震

電影上年出

水吧最近有無趣事同小弟分享?

即係好定唔好

sorsor巴打
今年香港上

pish

無丁
留名

丁姐

愛丁姐愛挽叔

推

梗係好

好鍾意佢個概念

岩岩睇完
正已評

最近毒留在家，廢事一出街又嚇到劇震

多謝傷爺

雪人

支持

入嚟係推post 的
歌已些

做咩要sad
Btw 皮已正
本身都好鐘意隻歌

出火兄，我仲以為你會第一二個入嚟

多謝叔叔

多謝紅名雪人
覺得套戲點，節奏還好嗎？

上網睇評論都可以隨時打冷震啦

多謝滑鼠巴打，有無咩意見都可以隨便講啊～

多謝老山，最近成日見你喺fb叫春，上多啲討論區啦

聽講自己作歌嘅人都一定會鍾意呢首曲

你張wtsapp wallpaper入嚟支持你

好多謝你呀

不遲亦不早

出火兄

推
Btw終於過10000

係 可能因為係平日
多謝巴打幫手推呀

夕夕最近有無野比小弟唱

出完一Q無奈，要等一等

梁夕

可能我期望太高
我覺得差咁啲

叫春？
最近我係FB 寫左好多唔同野喎

咩都唔洗講，正皮左先

我都覺得同我預期有少少出入
但係其實幾好睇
不過份詞其實都係base on漫畫

抽一口寂寞，出一Q無奈

多謝巴打咁支持呀

幾鐘意甲乙丙戊絲打把聲

不得了
晚來的正皮